[{"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/212885231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/213144651", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/213036152", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u591a\u4eba\u4ee5\u4e3a\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26459007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26459007/answer/212667530", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u7684\u9999\u6c34\u4f1a\u8ba9\u95fb\u5230\u7684\u4eba\u4e0a\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/213075674", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/209726412", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/212701673", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/213341672", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319221/answer/212854845", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/212669399", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/213040753", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/212545625", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/212383137", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/212733078", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60199335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60199335/answer/213196661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684 JK\uff08\u5236\u670d\uff09\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27393206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27393206/answer/213200117", "content": "\n\u53e3\u624d\u597d\u7684\u4eba\u90fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e00\u822c\u4eba\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u8bf4\u8bdd\u65b9\u6cd5\u6216\u8005\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/211754280", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/212838746", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/211748660", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26129205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26129205/answer/212599268", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u8d2d\u8fc7\u4e94\u6b21\u6216\u4e94\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39371344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39371344/answer/212478062", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200-500 \u5143\u7684\u751f\u65e5\u793c\u7269\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/212701749", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63604976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63604976/answer/212712021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u4e73X\uff08\u5373\u8fb1X\uff09\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63609702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63609702/answer/213095069", "content": "\n\u5728\u5bb9\u9519\u7387\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\u7684\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/212387599", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/212883112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/212596177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63638475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63638475/answer/212794488", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u4eba\u4e16\u95f4\u7684\u9669\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62925135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62925135/answer/212723798", "content": "\n\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/212440105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/211436425", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/211863239", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35216653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35216653/answer/212682705", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7f8e\u4ef7\u5ec9\u7684\u6dd8\u5b9d\u5e97\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/212976645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31551594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31551594/answer/212422262", "content": "\n\u88c5\u903c\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63756685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63756685/answer/213172883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8fbe\u5ba3\u5e03\u544a\u522b\u623f\u5730\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/212032577", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/212045688", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/212078740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823279/answer/213335253", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u5409\u5c3c\u4e9a\u5dde\u7684\u767d\u4eba\u4e3b\u4e49\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63803521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63803521/answer/213171051", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5403\u5230\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38501171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38501171/answer/210438453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u8fc7\u4e00\u773c\u5c31\u96be\u4ee5\u5fd8\u6000\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/213188155", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/103046257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u540e\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/212970145", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u7684\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/213334874", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/212565969", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/212959115", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62688922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62688922/answer/212748981", "content": "\n\u5728\u996d\u5e97\u5403\u996d\u5403\u5230\u5f02\u7269\u4f60\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/209672302", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63261533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63261533/answer/212631643", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u662f\u4f60\u521d\u542c\u65f6\u4e0d\u5728\u610f\uff0c\u5f88\u4e45\u4e4b\u540e\u624d\u5ffd\u7136\u542c\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45527542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45527542/answer/212898293", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u7f50\u5934\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23729493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23729493/answer/212557762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u522b\u81f4\u7684\u522b\u5885\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524562/answer/212584743", "content": "\n\u9996\u6b21\u521b\u4e1a\u8005\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26097247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26097247/answer/213061723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\uff0c\u5176\u5b9e\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25078262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25078262/answer/213057869", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u79cd\u66fe\u88ab\u8ba4\u4e3a\u706d\u7edd\u4f46\u540e\u6765\u5374\u518d\u6b21\u88ab\u53d1\u73b0\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63592785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63592785/answer/212158925", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u300c\u517b\u5e9f\u4e86\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61893718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61893718/answer/205193649", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97ta\u5f88\u6ca1\u7d20\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/212745034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/212269394", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26924377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26924377/answer/213160049", "content": "\n\u519c\u6751\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63487050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63487050/answer/213071013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9093\u8d85\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0d\u53d7\u5f85\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63681162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63681162/answer/212679982", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9  \u201c\u4e0d\u4e70\u4e1c\u897f\u5750\u661f\u5df4\u514b\u91cc\u9762\u7684\u4eba\u201d  \u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803005/answer/193121619", "content": "\n\u4f60\u5728\u8003\u573a\u91cc\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34871432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34871432/answer/212586605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u521b\u610f\u7684\u65e7\u7269\u6539\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644796/answer/212406527", "content": "\n\u6ce2\u4f0f\u5a03\u8bf4\uff1a\u5973\u4eba\u7684\u4e0d\u5e78\u5219\u5728\u4e8e\u88ab\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u6297\u62d2\u7684\u8bf1\u60d1\u5305\u56f4\u7740\u3002\u6211\u60f3\u95ee\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u53ef\u6297\u62d2\u7684\u8bf1\u60d1\u5177\u4f53\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/212594358", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63702295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63702295/answer/212359062", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u4e0d\u4f1a\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u7684\u5341\u4f4d\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36228734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36228734/answer/212304944", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u7684\u604b\u7231\u89c2\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43384485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43384485/answer/211246912", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u50cf\u300c\u667a\u969c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63645692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63645692/answer/211637218", "content": "\n\u65b0\u5a5a\u4e2d\u611f\u5230\u5f3a\u70c8\u7684\u5b64\u72ec\uff0c\u4e3a\u6b64\u6781\u4e3a\u4e0d\u9002\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63736596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63736596/answer/213093086", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5988\u603c cosplay \u5973\u5b69\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26009615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26009615/answer/213118879", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\uff0c\u4f46\u662f\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31377684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31377684/answer/85230388", "content": "\n\u4f60\u5728\u77e5\u4e4e\u6536\u85cf\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u7b54\u6848\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63445581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63445581/answer/213181638", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u53ea\u4e00\u77ac\u95f4\u300d\u5c31\u628a\u4f60\u89e6\u52a8\u5230\u300c\u6cea\u76ee\u300d\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/213276355", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63111498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63111498/answer/212838167", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u7537\u4e3b\u89d2\u8131\u4e0b\u519b\u5e3d\u8e39\u6076\u9738\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29756010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29756010/answer/212587870", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u751f\u6d3b\u8d39\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59533152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59533152/answer/211985831", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u4f1a\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u7684\u5341\u4f4d\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/212993743", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300e\u51b7\u300f\u4f46\u662f\u80fd\u300e\u7b11\u6b7b\u4eba\u300f\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62115944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62115944/answer/213181965", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u7b2c\u516b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/213216225", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/212502201", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/211983244", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63087679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63087679/answer/212336881", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5473\u6df1\u957f\u548c\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23158167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23158167/answer/212583779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u7684\u53cc\u80a9\u80cc\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63725798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63725798/answer/213168843", "content": "\n\u73b0\u5728\u6211\u56fd\u662f\u5426\u6b63\u5904\u4e8e\u300c\u5927\u8fb1\u534e\u65f6\u4ee3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37281800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37281800/answer/212210419", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u502a\u59ae\u7a7f\u8863\u670d\u8fd9\u4e48\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/212132910", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425097/answer/212875045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e38\u89c1\uff0c\u5728\u56fd\u5916\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/207954827", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29898051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29898051/answer/212587402", "content": "\n\u5929\u732b\u65d7\u8230\u5e97\u5356\u7684\u5316\u5986\u54c1\u62a4\u80a4\u54c1\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47472360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47472360/answer/106140100", "content": "\n\u5982\u4f55\u75281000\u5757\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u8212\u9002\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/211338011", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39080952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39080952/answer/212630265", "content": "\n\u4f60\u62cd\u7684\u6700\u6709\u8da3\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63758581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63758581/answer/213065484", "content": "\n\u5728\u5f71\u89c6\u5267\u6216\u8005\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u9057\u61be\u7684cp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37464341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37464341/answer/210924368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u6587\u53e5\u5b50\u903c\u683c\u7279\u9ad8\uff0c\u9002\u5408\u505a\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/209439306", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62536129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62536129/answer/213102457", "content": "\n\u5370\u5ea6\u8d8a\u754c\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u6700\u540e\u4f1a\u5982\u4f55\u6536\u573a\uff1f\n"}]